擅長做大豆生意既trump簽左香港自治法未

知己反熱狗原來係pr公司ac

blocked

又浪費一個account

美國係民主國家 就算總統有幾大權力都好 當面對一條喺參眾兩院都unanimously passed嘅bill都無可能就咁否決咗佢 簽唔簽只係時間問題

上次人權法就靜靜雞簽
今次自治法又係到拖

Blocked

岩岩簽左

樓主起身未

樓主呢

垃圾pr

PR狗

今日到期咪簽囉
咪同上次一樣最後一日靜靜雞簽
有撚分別咩

比你插好撚痛呀媽咪，痛死人啦

又一證明，原來反熱狗係有pr控制，仲成日話熱狗係共諜？

再度過標題開po啦五毛狗

簽左啦，收皮啦

成群pr今日又去開會set風向了

樓豬 屌你老母呀

擅長做公廁既樓主老母，俾藍屍中出一百連發未?

大豆侵踢一腳行一步

簽左啦

簽了

又捉到一隻

開工喇樓主

樓豬 侵侵到了

係既係既

簽撚左啦傻西

簽左

標題狗

簽左喎

傻閪

簽咗啦

㭍撚到

樓主五毛狗柒出黎等我可以block柒你真係辛苦晒

侵：即刻簽囉

好柒

on9樓主

PR會滲人個個派系都扮下 係佢太快畀侵擊破

樓主呢？

簽咗啦擅長獻醜既樓主上水未

柒左咪大方啲認左佢囉，堂堂大男人咁撚小家有金執咩

大你老母豆咩支那狗

樓主去左邊

樓主應該全家中武肺死鳩左

原來係打PS4抗共手足

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

又一個粟米刁打手